{
  "Account": "账户",
  "Active": "活跃",
  "Add": "添加",
  "Add group members": "添加用户组用户",
  "Add groups": "添加用户组",
  "Add members": "添加用户",
  "Add to groups": "添加到用户组",
  "Add space members": "添加文档库用户",
  "Admin": "管理员",
  "Are you sure you want to delete this group? Members will lose access to resources this group has access to.": "您确定要删除这个用户组吗？用户将失去对该用户组可访问资源的访问权限。",
  "Are you sure you want to delete this page?": "您确定要删除这个文档吗？",
  "Are you sure you want to remove this user from the group? The user will lose access to resources this group has access to.": "您确定要从用户组中移除这个用户吗？该用户将失去对该用户组可访问资源的访问权限。",
  "Are you sure you want to remove this user from the space? The user will lose all access to this space.": "您确定要从文档库中移除这个用户吗？该用户将失去对这个文档库的所有访问权限。",
  "Are you sure you want to restore this version? Any changes not versioned will be lost.": "您确定要恢复此版本吗？任何未版本化的更改将会丢失。",
  "Can become members of groups and spaces in workspace": "可以成为工作区中用户组和文档库的用户",
  "Can create and edit pages in space.": "能够在文档库中创建和编辑文档",
  "Can edit": "可以编辑",
  "Can manage workspace": "可以管理工作区",
  "Can manage workspace but cannot delete it": "可以管理工作区但不能删除它",
  "Can view": "可以查看",
  "Can view pages in space but not edit.": "能够在文档库中读取文档，但不允许编辑",
  "Cancel": "取消",
  "Change email": "更改电子邮箱",
  "Change password": "更改密码",
  "Change photo": "更改照片",
  "Choose a role": "选择一个角色",
  "Choose your preferred color scheme.": "选择您喜欢的配色方案。",
  "Choose your preferred interface language.": "选择您喜欢的界面语言。",
  "Choose your preferred page width.": "选择您喜欢的文档宽度。",
  "Confirm": "确认",
  "Copy link": "复制链接",
  "Create": "创建",
  "Create group": "创建用户组",
  "Create page": "创建文档",
  "Create space": "创建文档库",
  "Create workspace": "创建工作空间",
  "Current password": "当前密码",
  "Dark": "深色",
  "Date": "日期",
  "Delete": "删除",
  "Delete group": "删除用户组",
  "Are you sure you want to delete this page? This will delete its children and page history. This action is irreversible.": "您确定要删除这个文档吗？这将删除其子文档和文档历史记录。此操作不可逆。",
  "Description": "描述",
  "Details": "详情",
  "e.g ACME": "例如：ACME",
  "e.g ACME Inc": "例如：ACME Inc",
  "e.g Developers": "例如：开发人员",
  "e.g Group for developers": "例如：开发人员用户组",
  "e.g product": "例如：product",
  "e.g Product Team": "例如：产品团队",
  "e.g Sales": "例如：销售",
  "e.g Space for product team": "例如：产品团队的文档库",
  "e.g Space for sales team to collaborate": "例如：销售团队协作的文档库",
  "Edit": "编辑",
  "Read": "读取",
  "Edit group": "编辑用户组",
  "Email": "电子邮箱",
  "Email or password does not match": "电子邮箱或密码不匹配",
  "Enter a strong password": "输入一个强密码",
  "Enter valid email addresses separated by comma or space max_50": "输入有效的电子邮箱地址，用逗号或空格分隔 [最多：50个]",
  "enter valid emails addresses": "输入有效的电子邮箱地址",
  "Enter your current password": "输入您的当前密码",
  "enter your full name": "输入您的全名",
  "Enter your new password": "输入您的新密码",
  "Enter your new preferred email": "输入您新的首选电子邮箱",
  "Enter your password": "输入您的密码",
  "Error fetching page data.": "获取文档数据时出错。",
  "Error loading page history.": "加载文档历史时出错。",
  "Export": "导出",
  "Failed to create page": "创建文档失败",
  "Failed to delete page": "删除文档失败",
  "Failed to fetch recent pages": "获取最近文档失败",
  "Failed to import pages": "导入文档失败",
  "Failed to load page. An error occurred.": "文档加载失败。发生了一个错误。",
  "Failed to update data": "数据更新失败",
  "Full access": "完全访问",
  "Full page width": "全页宽度",
  "Full width": "全宽",
  "General": "站点设置",
  "Group": "用户组",
  "Group description": "用户组描述",
  "Group name": "用户组名称",
  "Groups": "用户组",
  "Has full access to space settings and pages.": "能够更改全部文档库设置和文档",
  "Home": "首页",
  "Import pages": "导入文档",
  "Import pages & space settings": "导入文档和文档库设置",
  "Importing pages": "正在导入文档",
  "Import from Online": "从在线导入",
  "Import zip file": "导入 zip 文件",
  "Upload zip file containing Markdown and HTML files. Max: {{sizeLimit}}": "上传包含 Markdown 和 HTML 文件的 zip 文件。最大：{{sizeLimit}}",
  "Upload file": "上传文件",
  "Upload ZIP Export": "上传 ZIP 导出",
  "Import from Confluence Online": "从 Confluence 在线导入",
  "Confluence Integration": "Confluence 集成",
  "Configure your Confluence connection to import pages directly from your Confluence instance": "配置您的 Confluence 连接以直接从 Confluence 实例导入文档",
  "How to get your Personal Access Token": "如何获取个人访问令牌",
  "1. Go to your Confluence instance": "1. 访问您的 Confluence 实例",
  "2. Click on your profile picture → Settings → Personal Access Tokens": "2. 点击您的头像 → 设置 → 个人访问令牌",
  "3. Create a new token with read permissions": "3. 创建一个具有读取权限的新令牌",
  "4. Copy the token and paste it below": "4. 复制令牌并粘贴到下方",
  "Learn more about Personal Access Tokens": "了解更多关于个人访问令牌的信息",
  "Confluence URL": "Confluence URL",
  "Your Confluence instance URL": "您的 Confluence 实例 URL",
  "Your Confluence base URL (e.g., https://example.com/confluence)": "您的 Confluence 基础 URL（例如：https://example.com/confluence）",
  "The full URL of the specific page you want to import": "您要导入的特定页面的完整 URL",
  "Personal Access Token": "个人访问令牌",
  "Enter your access token": "输入您的访问令牌",
  "Your Confluence Personal Access Token": "您的 Confluence 个人访问令牌",
  "Token is configured. Enter a new token to update.": "令牌已配置。输入新令牌以更新。",
  "Save Configuration": "保存配置",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Delete Configuration": "删除配置",
  "Confluence configuration saved successfully": "Confluence 配置保存成功",
  "Failed to save configuration": "配置保存失败",
  "Please fill in both URL and access token": "请填写 URL 和访问令牌",
  "Connection successful": "连接成功",
  "Connection failed": "连接失败",
  "Failed to test connection": "测试连接失败",
  "Are you sure you want to delete your Confluence configuration?": "您确定要删除 Confluence 配置吗？",
  "Confluence configuration deleted": "Confluence 配置已删除",
  "Failed to delete configuration": "删除配置失败",
  "Enter your Confluence URL and Personal Access Token to import pages directly.": "输入您的 Confluence URL 和个人访问令牌以直接导入文档。",
  "Using saved Confluence configuration.": "使用已保存的 Confluence 配置。",
  "Change settings": "更改设置",
  "Save for future use": "保存以供将来使用",
  "Confluence URL is required": "Confluence URL 是必需的",
  "Please enter a valid URL": "请输入有效的 URL",
  "Access token is required": "访问令牌是必需的",
  "Make sure you have configured your Confluence access token in Account Settings first.": "请确保您已在账户设置中配置了 Confluence 访问令牌。",
  "Confluence Page URL": "Confluence 文档 URL",
  "Paste the URL of the Confluence page you want to import": "粘贴您要导入的 Confluence 文档的 URL",
  "Include child pages": "包含子文档",
  "Import all child pages recursively": "递归导入所有子文档",
  "Import from Confluence": "从 Confluence 导入",
  "Page URL is required": "文档 URL 是必需的",
  "Please enter a valid Confluence page URL": "请输入有效的 Confluence 文档 URL",
  "Could not extract page ID from URL. Please use a direct page URL.": "无法从 URL 中提取文档 ID。请使用直接的文档 URL。",
  "Import started": "导入已开始",
  "Your Confluence pages are being imported": "您的 Confluence 文档正在导入中",
  "Failed to import from Confluence": "从 Confluence 导入失败",
  "invalid invitation link": "无效的邀请链接",
  "Invitation signup": "邀请注册",
  "Invite by email": "通过电子邮箱邀请",
  "Invite members": "邀请用户",
  "Invite new members": "邀请新用户",
  "Invited members who are yet to accept their invitation will appear here.": "尚未接受邀请的用户将显示在这里。",
  "Invited members will be granted access to spaces the groups can access": "被邀请的用户将被授予访问用户组可以访问的文档库的权限",
  "Join the workspace": "加入工作空间",
  "Language": "语言",
  "Light": "浅色",
  "Link copied": "链接已复制",
  "Login": "登录",
  "Logout": "退出登录",
  "Manage Group": "管理用户组",
  "Manage members": "管理用户",
  "member": "用户",
  "Member": "用户",
  "members": "用户",
  "Members": "用户",
  "My preferences": "我的偏好设置",
  "My Profile": "我的个人资料",
  "My profile": "我的个人资料",
  "New email": "新电子邮箱",
  "New page": "新建文档",
  "New password": "新密码",
  "No group found": "未找到用户组",
  "No page history saved yet.": "尚未保存文档历史。",
  "No pages yet": "暂无文档",
  "No results found...": "未找到结果...",
  "No user found": "未找到用户",
  "Overview": "概览",
  "Owner": "所有者",
  "page": "个文档",
  "Page deleted successfully": "文档已成功删除",
  "Page history": "文档历史",
  "Page import is in progress. Please do not close this tab.": "文档导入正在进行中。请不要关闭此标签页。",
  "Pages": "文档",
  "pages": "个文档",
  "Password": "密码",
  "Password changed successfully": "密码更改成功",
  "Pending": "待定",
  "Please confirm your action": "请确认您的操作",
  "Preferences": "偏好设置",
  "Print PDF": "打印 PDF",
  "Profile": "个人资料",
  "API keys": "API 密钥",
  "Recently updated": "最近更新",
  "Remove": "移除",
  "Remove group member": "移除用户组用户",
  "Remove space member": "移除文档库用户",
  "Restore": "恢复",
  "Role": "角色",
  "Save": "保存",
  "Search": "搜索",
  "Search engine indexing": "搜索引擎索引",
  "Allow search engines to index page": "允许搜索引擎索引文档",
  "Search for groups": "搜索用户组",
  "Search for users": "搜索用户",
  "Search for users and groups": "搜索用户和用户组",
  "Search...": "搜索...",
  "Select language": "选择语言",
  "Select role": "选择角色",
  "Select role to assign to all invited members": "选择要分配给所有被邀请用户的角色",
  "Select theme": "选择主题",
  "Send invitation": "发送邀请",
  "Invitation sent": "邀请邮件已发送",
  "Settings": "设置",
  "Setup workspace": "设置工作空间",
  "Sign In": "登录",
  "Register": "注册",
  "Sign Up": "注册",
  "Don't have an account?": "还没有账户？",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "Confirm your password": "确认密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Registration Disabled": "注册已禁用",
  "Registration is disabled when SSO is enforced.": "启用 SSO 强制登录时，注册功能将被禁用。",
  "Slug": "短链接",
  "Space": "文档库",
  "Space description": "文档库描述",
  "Space menu": "文档库菜单",
  "Space name": "文档库名称",
  "Space settings": "文档库设置",
  "Space slug": "文档库短链接",
  "Space slug must be alphanumeric": "文档库短链接只能包含字母和数字",
  "Spaces": "文档库",
  "Spaces you belong to": "您所属的文档库",
  "No space found": "未找到文档库",
  "Search for spaces": "搜索文档库",
  "Start typing to search...": "开始输入以搜索...",
  "Status": "状态",
  "Successfully imported": "成功导入",
  "Successfully restored": "恢复成功",
  "System settings": "系统设置",
  "Theme": "主题",
  "To change your email, you have to enter your password and new email.": "要更改您的电子邮箱，您需要输入密码和新的电子邮箱地址。",
  "Toggle full page width": "切换全文档宽度",
  "Unable to import pages. Please try again.": "无法导入文档。请重试。",
  "untitled": "无标题",
  "Untitled": "无标题",
  "Updated successfully": "更新成功",
  "User": "用户",
  "Workspace": "系统",
  "Workspace Name": "站点名称",
  "Workspace settings": "站点设置",
  "You can change your password here.": "您可以在这里更改密码。",
  "Your Email": "您的电子邮箱",
  "Your import is complete.": "导入已完成。",
  "Your name": "您的姓名",
  "Your Name": "您的姓名",
  "Your password": "您的密码",
  "Your password must be a minimum of 8 characters.": "您的密码必须至少包含8个字符。",
  "Sidebar toggle": "切换侧边栏",
  "Comments": "评论",
  "404 page not found": "404 页面未找到",
  "Sorry, we can't find the page you are looking for.": "抱歉，我们无法找到你所需要的页面",
  "Take me back to homepage": "回到主页",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Forgot your password?": "忘记密码了吗？",
  "A password reset link has been sent to your email. Please check your inbox.": "密码重置链接已经发送到您的邮箱，请检查收件箱",
  "Send reset link": "发送重置链接",
  "Password reset": "重置密码",
  "Your new password": "您的新密码",
  "Set password": "设置密码",
  "Write a comment": "编写评论",
  "Reply...": "回复...",
  "Error loading comments.": "加载评论时出错",
  "No comments yet.": "目前还没有评论",
  "Edit comment": "编辑评论",
  "Delete comment": "删除评论",
  "Are you sure you want to delete this comment?": "你确定要删除这条评论吗？",
  "Comment created successfully": "成功创建评论",
  "Error creating comment": "创建评论时出错",
  "Comment updated successfully": "评论更新成功",
  "Failed to update comment": "更新评论失败",
  "Comment deleted successfully": "成功删除评论",
  "Failed to delete comment": "删除评论失败",
  "Comment resolved successfully": "成功标记评论为解决",
  "Comment re-opened successfully": "成功重新打开评论",
  "Comment unresolved successfully": "成功标记评论为未解决",
  "Failed to resolve comment": "标记评论为解决失败",
  "Resolve comment": "解决评论",
  "Unresolve comment": "取消解决评论",
  "Resolve Comment Thread": "解决评论线程",
  "Unresolve Comment Thread": "取消解决评论线程",
  "Are you sure you want to resolve this comment thread? This will mark it as completed.": "确定要解决此评论线程吗？这将标记为已完成。",
  "Are you sure you want to unresolve this comment thread?": "确定要取消解决此评论线程吗？",
  "Resolved": "已解决",
  "No active comments.": "没有活跃的评论。",
  "No resolved comments.": "没有已解决的评论。",
  "Search comments...": "搜索评论...",
  "Clear": "清除",
  "Like": "赞",
  "Love": "喜欢",
  "Laugh": "大笑",
  "Surprised": "惊讶",
  "Sad": "难过",
  "Angry": "生气",
  "Notifications": "通知",
  "Mark all as read": "全部标记为已读",
  "Unread": "未读",
  "All": "全部",
  "No unread notifications": "没有未读通知",
  "No notifications": "没有通知",
  "{{name}} replied to your comment": "{{name}} 回复了你的评论",
  "{{name}} mentioned you in a comment": "{{name}} 在评论中提到了你",
  "{{name}} reacted to your comment": "{{name}} 对你的评论做出了反应",
  "New comment notification": "新评论通知",
  "Revoke invitation": "撤回邀请",
  "Revoke": "撤销",
  "Don't": "不要",
  "Are you sure you want to revoke this invitation? The user will not be able to join the workspace.": "你确定要撤回这个邀请吗？此用户将不能再加入此工作空间。",
  "Resend invitation": "重新发送邀请",
  "Anyone with this link can join this workspace.": "任何拥有此连接的人都可以加入此工作区",
  "Invite link": "邀请链接",
  "Copy": "复制",
  "Copy to space": "复制到文档库",
  "Copied": "已复制",
  "Duplicate": "创建副本",
  "Select a user": "选择一个用户",
  "Select a group": "选择一个组",
  "Export all pages and attachments in this space.": "导出当前文档库的所有文档和附件",
  "Delete space": "删除文档库",
  "Are you sure you want to delete this space?": "您确定要删除这个文档库吗？",
  "Delete this space with all its pages and data.": "删除文档库及其所有文档和数据",
  "All pages, comments, attachments and permissions in this space will be deleted irreversibly.": "此文档库中的所有文档、评论、附件和权限将被不可逆转地删除。",
  "Confirm space name": "确认文档库名称",
  "Type the space name <b>{{spaceName}}</b> to confirm your action.": "输入文档库名称<b>{{spaceName}}</b>以确认您的操作。",
  "Format": "格式",
  "Include subpages": "包括子文档",
  "Include attachments": "包括附件",
  "Select export format": "选择导出格式",
  "Export failed:": "导出失败：",
  "export error": "导出出错",
  "Export page": "导出文档",
  "Export space": "导出文档库",
  "Export {{type}}": "导出为 {{type}}",
  "File exceeds the {{limit}} attachment limit": "文件超出了 {{limit}} 类型附件限制",
  "Align left": "靠左对齐",
  "Align right": "靠右对齐",
  "Align center": "居中对齐",
  "Justify": "两端对齐",
  "Merge cells": "合并单元格",
  "Split cell": "分割单元格",
  "Delete column": "删除整列",
  "Delete row": "删除整行",
  "Add left column": "在左侧添加列",
  "Add right column": "在右侧添加列",
  "Add row above": "在上方添加行",
  "Add row below": "在下方插入行",
  "Delete table": "删除表格",
  "Info": "信息",
  "Success": "成功",
  "Warning": "警告",
  "Danger": "危险",
  "Mermaid diagram error:": "Mermaid 图表错误：",
  "Invalid Mermaid diagram": "无效的 Mermaid 图表",
  "Double-click to edit Draw.io diagram": "双击以编辑 Draw.io 图表",
  "Exit": "退出",
  "Save & Exit": "保存并退出",
  "Double-click to edit Excalidraw diagram": "双击以编辑 Excalidraw 图表",
  "Paste link": "粘贴链接",
  "Edit link": "编辑链接",
  "Remove link": "移除链接",
  "Add link": "添加链接",
  "Please enter a valid url": "请输入一个合法的 URL",
  "Empty equation": "空白公式",
  "Invalid equation": "无效的公式",
  "Color": "颜色",
  "Text color": "文字颜色",
  "Default": "默认",
  "Blue": "蓝色",
  "Green": "绿色",
  "Purple": "紫色",
  "Red": "红色",
  "Yellow": "黄色",
  "Orange": "橙色",
  "Pink": "粉色",
  "Gray": "灰色",
  "Embed link": "嵌入链接",
  "Invalid {{provider}} embed link": "无效的 {{provider}} 嵌入链接",
  "Embed {{provider}}": "嵌入 {{provider}}",
  "Enter {{provider}} link to embed": "输入 {{provider}} 链接来嵌入",
  "Bold": "粗体",
  "Italic": "斜体",
  "Underline": "下划线",
  "Strike": "删除线",
  "Code": "代码块",
  "Comment": "评论",
  "Text": "文本",
  "Heading 1": "一级标题",
  "Heading 2": "二级标题",
  "Heading 3": "三级标题",
  "To-do List": "任务",
  "To-do list": "任务",
  "Bullet List": "无序列表",
  "Bullet list": "无序列表",
  "Numbered List": "有序列表",
  "Numbered list": "有序列表",
  "Blockquote": "引用块",
  "Just start typing with plain text.": "只需开始键入纯文本",
  "Track tasks with a to-do list.": "使用任务列表跟踪任务",
  "Big section heading.": "大标题",
  "Medium section heading.": "中标题",
  "Small section heading.": "小标题",
  "Create a simple bullet list.": "创建一个简单的无序列表",
  "Create a list with numbering.": "创建一个有序列表",
  "Create block quote.": "创建引用块",
  "Insert code snippet.": "插入代码片段",
  "Insert horizontal rule divider": "插入水平分割线",
  "Upload any image from your device.": "从设备上传任何图片",
  "Upload any video from your device.": "从设备上传任何视频",
  "Upload any file from your device.": "从设备上传任何文件",
  "Table": "表格",
  "Insert a table.": "插入一个表格",
  "Insert collapsible block.": "插入一个折叠块",
  "Video": "视频",
  "Divider": "分割线",
  "Quote": "引用",
  "Image": "图片",
  "File attachment": "文件附件",
  "Toggle block": "折叠块",
  "Callout": "高亮块",
  "Insert callout notice.": "插入高亮块",
  "basic": "基础",
  "common": "常用",
  "advanced": "高级",
  "Draw.io (diagrams.net) ": "画布",
  "Excalidraw diagram": "白板",
  "Subpages (Child pages)": "子文档",
  "Math inline": "行内公式",
  "Insert inline math equation.": "插入行内公式",
  "Math block": "公式块",
  "Insert math equation": "插入数学公式",
  "Mermaid diagram": "Mermaid 图表",
  "Insert mermaid diagram": "插入 Mermaid 图表",
  "Insert and design Drawio diagrams": "插入并设计画布图表",
  "Insert current date": "插入当前日期",
  "Draw and sketch excalidraw diagrams": "绘制白板图表",
  "Iframe embed": "Iframe 嵌入",
  "Embed any Iframe": "嵌入任何 Iframe",
  "Airtable": "Airtable",
  "Embed Airtable": "嵌入 Airtable",
  "Loom": "Loom",
  "Embed Loom video": "嵌入 Loom 视频",
  "Figma": "Figma",
  "Embed Figma files": "嵌入 Figma 文件",
  "Typeform": "Typeform",
  "Embed Typeform": "嵌入 Typeform",
  "Miro": "Miro",
  "Embed Miro board": "嵌入 Miro 白板",
  "YouTube": "YouTube",
  "Embed YouTube video": "嵌入 YouTube 视频",
  "Vimeo": "Vimeo",
  "Embed Vimeo video": "嵌入 Vimeo 视频",
  "Framer": "Framer",
  "Embed Framer prototype": "嵌入 Framer 原型",
  "Google Drive": "Google Drive",
  "Embed Google Drive content": "嵌入 Google Drive 内容",
  "Google Sheets": "Google Sheets",
  "Embed Google Sheets content": "嵌入 Google Sheets 内容",
  "Multiple": "多个",
  "Heading {{level}}": "{{level}} 级标题",
  "Toggle title": "切换标题",
  "Write anything. Enter \"/\" for commands": "开始编写内容，输入 \"/\" 以使用指令",
  "Names do not match": "名称不匹配",
  "Today, {{time}}": "今天，{{time}}",
  "Yesterday, {{time}}": "昨天，{{time}}",
  "Space created successfully": "文档库创建成功",
  "Space updated successfully": "文档库更新成功",
  "Space deleted successfully": "文档库已成功删除",
  "Members added successfully": "用户添加成功",
  "Member removed successfully": "用户移除成功",
  "Member role updated successfully": "用户角色更新成功",
  "Created by: <b>{{creatorName}}</b>": "创建者：<b>{{creatorName}}</b>",
  "Created at: {{time}}": "创建于：{{time}}",
  "Edited by {{name}} {{time}}": "由{{name}} 编辑于 {{time}}",
  "Word count: {{wordCount}}": "字数：{{wordCount}}",
  "Character count: {{characterCount}}": "字符数：{{characterCount}}",
  "New update": "新更新",
  "{{latestVersion}} is available": "{{latestVersion}} 已经可以使用",
  "Default page edit mode": "默认文档编辑模式",
  "Choose your preferred page edit mode. Avoid accidental edits.": "选择您偏好的文档编辑模式。避免意外编辑。",
  "Reading": "阅读",
  "Delete member": "删除用户",
  "Member deleted successfully": "用户删除成功",
  "Are you sure you want to delete this workspace member? This action is irreversible.": "您确定要删除此工作区用户吗？此操作不可逆。",
  "Move": "移动",
  "Move page": "移动文档",
  "Move page to a different space.": "将文档移动到不同的文档库。",
  "Real-time editor connection lost. Retrying...": "实时编辑器连接丢失。重试中……",
  "Table of contents": "目录",
  "Add headings (H1, H2, H3) to generate a table of contents.": "添加标题（H1，H2，H3）以生成目录。",
  "Share": "分享",
  "Public sharing": "公开分享",
  "Shared by": "分享者",
  "Shared at": "分享时间",
  "Inherits public sharing from": "继承自的公开分享",
  "Share to web": "分享到网页",
  "Shared to web": "已分享到网页",
  "Anyone with the link can view this page": "任何有链接的人都可以查看此文档",
  "Make this page publicly accessible": "使此文档可公开访问",
  "Include sub-pages": "包括子文档",
  "Make sub-pages public too": "将子文档也设为公开",
  "Allow search engines to index page": "允许搜索引擎索引文档",
  "Open page": "打开文档",
  "Page": "文档",
  "Delete public share link": "删除公开分享链接",
  "Delete share": "删除分享",
  "Are you sure you want to delete this shared link?": "您确定要删除此分享链接吗？",
  "Publicly shared pages from spaces you are a member of will appear here": "您所在文档库的公开共享文档会显示在此处",
  "Share deleted successfully": "分享已成功删除",
  "Share not found": "未找到分享",
  "Failed to share page": "文档分享失败",
  "Copy page": "复制文档",
  "Copy page to a different space.": "将文档复制到不同的文档库。",
  "Page copied successfully": "文档复制成功",
  "Page duplicated successfully": "副本创建成功",
  "Find": "查找",
  "Not found": "未找到",
  "Previous Match (Shift+Enter)": "上一个匹配 (Shift+Enter)",
  "Next match (Enter)": "下一个匹配 (Enter)",
  "Match case (Alt+C)": "区分大小写 (Alt+C)",
  "Replace": "替换",
  "Close (Escape)": "关闭 (Escape)",
  "Replace (Enter)": "替换 (Enter)",
  "Replace all (Ctrl+Alt+Enter)": "全部替换 (Ctrl+Alt+Enter)",
  "Replace all": "全部替换",
  "View all spaces": "查看所有文档库",
  "Error": "错误",
  "Failed to disable MFA": "停用 MFA 失败",
  "Disable two-factor authentication": "停用双因素认证",
  "Disabling two-factor authentication will make your account less secure. You'll only need your password to sign in.": "停用双因素认证会降低账户安全性。您只需密码即可登录。",
  "Please enter your password to disable two-factor authentication:": "请输入您的密码以停用双因素认证：",
  "Two-factor authentication has been enabled": "双因素认证已启用",
  "Two-factor authentication has been disabled": "双因素认证已停用",
  "2-step verification": "两步验证",
  "Protect your account with an additional verification layer when signing in.": "通过额外的验证层保护您的账户安全。",
  "Two-factor authentication is active on your account.": "您的账户已激活双因素认证。",
  "Add 2FA method": "添加 2FA 方法",
  "Backup codes": "备份代码",
  "Disable": "停用",
  "Invalid verification code": "无效的验证码",
  "New backup codes have been generated": "已生成新的备份代码",
  "Failed to regenerate backup codes": "重新生成备份代码失败",
  "About backup codes": "关于备份代码",
  "Backup codes can be used to access your account if you lose access to your authenticator app. Each code can only be used once.": "如果您无法访问身份验证器应用，可使用备份代码访问账户。每个代码仅可使用一次。",
  "You can regenerate new backup codes at any time. This will invalidate all existing codes.": "您可以随时重新生成新的备份代码。这将使所有现有代码失效。",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Generate new backup codes": "生成新的备份代码",
  "Save your new backup codes": "保存您的新备份代码",
  "Make sure to save these codes in a secure place. Your old backup codes are no longer valid.": "请确保将这些代码保存在安全的地方。您的旧备份代码不再有效。",
  "Your new backup codes": "您的新备份代码",
  "I've saved my backup codes": "我已经保存了我的备份代码",
  "Failed to setup MFA": "设置 MFA 失败",
  "Setup & Verify": "设置并验证",
  "Add to authenticator": "添加到身份验证器",
  "1. Scan this QR code with your authenticator app": "1. 用身份验证器应用扫描此二维码",
  "Can't scan the code?": "无法扫描代码？",
  "Enter this code manually in your authenticator app:": "在您的身份验证器应用中手动输入此代码：",
  "2. Enter the 6-digit code from your authenticator": "2. 输入来自身份验证器的6位代码",
  "Verify and enable": "验证并启用",
  "Failed to generate QR code. Please try again.": "生成二维码失败。请重试。",
  "Backup": "备份",
  "Save codes": "保存代码",
  "Save your backup codes": "保存您的备份代码",
  "These codes can be used to access your account if you lose access to your authenticator app. Each code can only be used once.": "如果无法访问身份验证器应用，可以使用这些代码访问账户。每个代码仅可使用一次。",
  "Print": "打印",
  "Two-factor authentication has been set up. Please log in again.": "双因素认证已设置。请重新登录。",
  "Two-Factor authentication required": "需要双因素认证",
  "Your workspace requires two-factor authentication for all users": "您的工作区要求所有用户启用双因素认证",
  "To continue accessing your workspace, you must set up two-factor authentication. This adds an extra layer of security to your account.": "要继续访问工作区，必须设置双因素认证。此操作为您的账户添加一层额外的安全保障。",
  "Set up two-factor authentication": "设置双因素认证",
  "Cancel and logout": "取消并退出登录",
  "Your workspace requires two-factor authentication. Please set it up to continue.": "您的工作区需要双因素认证。请设置以继续。",
  "This adds an extra layer of security to your account by requiring a verification code from your authenticator app.": "通过要求您的身份验证器应用提供验证码，此操作为您的账户增加了一层额外的安全保障。",
  "Password is required": "需要密码",
  "Password must be at least 8 characters": "密码必须至少包含8个字符",
  "Please enter a 6-digit code": "请输入6位代码",
  "Code must be exactly 6 digits": "代码必须正好是6位",
  "Enter the 6-digit code found in your authenticator app": "输入在您的身份验证器应用中找到的6位代码",
  "Need help authenticating?": "需要帮助进行身份验证吗？",
  "MFA QR Code": "MFA二维码",
  "Account created successfully. Please log in to set up two-factor authentication.": "账户创建成功。请登录以设置双因素认证。",
  "Password reset successful. Please log in with your new password and complete two-factor authentication.": "密码重置成功。请使用新密码登录并完成双因素认证。",
  "Password reset successful. Please log in with your new password to set up two-factor authentication.": "密码重置成功。请使用新密码登录以设置双因素认证。",
  "Password reset was successful. Please log in with your new password.": "密码重置成功。请使用新密码登录。",
  "Two-factor authentication": "双因素认证",
  "Use authenticator app instead": "改用身份验证器应用",
  "Verify backup code": "验证备份代码",
  "Use backup code": "使用备份代码",
  "Enter one of your backup codes": "输入您的一个备份代码",
  "Backup code": "备份代码",
  "Enter one of your backup codes. Each backup code can only be used once.": "输入您的一个备份代码。每个备份代码只能使用一次。",
  "Verify": "验证",
  "Trash": "垃圾箱",
  "Pages in trash will be permanently deleted after 30 days.": "垃圾箱中的文档将在30天后被永久删除。",
  "Deleted": "已删除",
  "No pages in trash": "垃圾箱中没有文档",
  "Permanently delete page?": "永久删除文档？",
  "Are you sure you want to permanently delete '{{title}}'? This action cannot be undone.": "确定要永久删除“{{title}}”吗？此操作无法撤销。",
  "Restore '{{title}}' and its sub-pages?": "恢复“{{title}}”及其子文档？",
  "Move to trash": "移至垃圾箱",
  "Move this page to trash?": "将此文档移至垃圾箱？",
  "Restore page": "恢复文档",
  "Page moved to trash": "文档已移至垃圾箱",
  "Page restored successfully": "文档恢复成功",
  "Deleted by": "删除人",
  "Deleted at": "删除时间",
  "Preview": "预览",
  "Subpages": "子文档",
  "Failed to load subpages": "加载子文档失败",
  "No subpages": "没有子文档",
  "List all subpages of the current page": "列出当前文档的所有子文档",
  "Attachments": "附件",
  "All spaces": "所有文档库",
  "Unknown": "未知",
  "Find a space": "查找文档库",
  "Search in all your spaces": "在您的所有文档库中搜索",
  "Type": "类型",
  "Enterprise": "企业",
  "Download attachment": "下载附件",
  "Allowed email domains": "允许的电子邮件域",
  "Only users with email addresses from these domains can signup via SSO.": "只有来自这些域的电子邮件地址的用户才能通过SSO注册。",
  "Enter valid domain names separated by comma or space": "输入用逗号或空格分隔的有效域名",
  "Enforce two-factor authentication": "强制实施双因素认证",
  "Once enforced, all members must enable two-factor authentication to access the workspace.": "一旦实施，所有用户必须启用双因素认证才能访问工作区。",
  "Toggle MFA enforcement": "切换多因素认证实施",
  "Display name": "显示名称",
  "Allow signup": "允许注册",
  "Enabled": "已启用",
  "Icon": "站点 icon",
  "Space icon": "文档库图标",
  "Workspace icon": "站点图标",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "Enable TLS/SSL": "启用TLS/SSL",
  "Use secure connection to LDAP server": "使用安全连接到LDAP服务器",
  "Group sync": "组同步",
  "No SSO providers found.": "未找到SSO提供商。",
  "Delete SSO provider": "删除SSO提供商",
  "Are you sure you want to delete this SSO provider?": "您确定要删除此SSO提供商吗？",
  "Action": "操作",
  "{{ssoProviderType}} configuration": "{{ssoProviderType}} 配置",
  "API management": "API 管理",
  "Manage API keys for all users in the workspace": "管理工作区中所有用户的 API 密钥",
  "Personal API Keys": "个人 API 密钥",
  "Manage your personal API keys for programmatic access": "管理您的个人 API 密钥以进行编程访问",
  "About Personal API Keys": "关于个人 API 密钥",
  "Personal API keys allow you to access the API with your own permissions. These keys inherit your workspace role and access rights.": "个人 API 密钥允许您使用自己的权限访问 API。这些密钥继承您的工作区角色和访问权限。",
  "Create API Key": "创建 API 密钥",
  "Total API Keys": "API 密钥总数",
  "Active Keys": "活跃密钥",
  "Expiring Soon": "即将过期",
  "Total Requests": "总请求数",
  "Expired": "已过期",
  "Permissions": "权限",
  "Select the permissions this API key should have": "选择此 API 密钥应具有的权限",
  "Write": "写入",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Name and description": "名称和描述",
  "Name": "名称",
  "Create a new API key to access the NoteDoc API programmatically": "创建新的 API 密钥以编程方式访问 NoteDoc API",
  "e.g., Production API Key": "例如：生产环境 API 密钥",
  "A descriptive name for this API key": "此 API 密钥的描述性名称",
  "What will this API key be used for?": "此 API 密钥将用于什么用途？",
  "Optional description to help you remember the purpose": "可选描述，帮助您记住用途",
  "Access control": "访问控制",
  "Security": "安全",
  "Expiration and limits": "过期和限制",
  "Enable advanced security settings": "启用高级安全设置",
  "Configure IP whitelist and rate limiting": "配置 IP 白名单和速率限制",
  "IP Whitelist": "IP 白名单",
  "Enter IP addresses or CIDR ranges, one per line or comma-separated": "输入 IP 地址或 CIDR 范围，每行一个或用逗号分隔",
  "Rate Limit": "速率限制",
  "Maximum requests per hour": "每小时最大请求数",
  "Security Best Practices": "安全最佳实践",
  "Store API keys securely and never commit them to version control": "安全存储 API 密钥，切勿将其提交到版本控制",
  "Rotate keys regularly": "定期轮换密钥",
  "Use the minimum required permissions": "使用最小必需权限",
  "Monitor API key usage regularly": "定期监控 API 密钥使用情况",
  "Back": "返回",
  "Next": "下一步",
  "API key created successfully": "API 密钥创建成功",
  "API key created": "API 密钥已创建",
  "Important": "重要提示",
  "Make sure to copy your API key now. You won't be able to see it again!": "请务必立即复制您的 API 密钥。您将无法再次查看它！",
  "API key": "API 密钥",
  "I've saved my API key": "我已保存我的 API 密钥",
  "Revoked successfully": "撤销成功",
  "Requests": "请求数",
  "View details": "查看详情",
  "API Key Details": "API 密钥详情",
  "Basic Information": "基本信息",
  "API Key ID": "API 密钥 ID",
  "Full access to all resources": "对所有资源的完全访问权限",
  "Usage Statistics": "使用统计",
  "Security Settings": "安全设置",
  "requests per hour": "每小时请求数",
  "Dates": "日期",
  "Created By": "创建者",
  "Search API keys...": "搜索 API 密钥...",
  "Filter by status": "按状态筛选",
  "Enter a descriptive name": "输入描述性名称",
  "Custom": "自定义",
  "No expiration": "永不过期",
  "Custom expiration date": "自定义过期日期",
  "Select expiration date": "选择过期日期",
  "Expiration": "过期时间",
  "Rename": "重命名",
  "Revoke API key": "撤销 API 密钥",
  "Are you sure you want to revoke this API key": "您确定要撤销此 API 密钥",
  "This action cannot be undone. Any applications using this API key will stop working.": "此操作无法撤销。使用此 API 密钥的任何应用程序都将停止工作。",
  "Update API key": "更新 API 密钥",
  "Enter a descriptive token name": "输入描述性的令牌名称",
  "Update": "更新",
  "Never": "从未",
  "Last used": "最后使用",
  "Expires": "过期时间",
  "Comment management": "评论管理",
  "Comment Management": "评论管理",
  "Filter by type": "按类型筛选",
  "Inline": "行内",
  "Total": "总计",
  "Selected": "已选",
  "No comments found": "未找到评论",
  "Author": "作者",
  "Content": "内容",
  "Created": "创建时间",
  "Actions": "操作",
  "No content": "无内容",
  "Delete Comments": "删除评论",
  "Are you sure you want to delete": "您确定要删除",
  "comment": "条评论",
  "comments": "条评论",
  "This action cannot be undone.": "此操作无法撤销。",
  "Comments deleted successfully": "评论删除成功",
  "Failed to delete comments": "删除评论失败",
  "Upload image": "上传图片",
  "Remove image": "移除图片",
  "Image exceeds 10MB limit.": "图片超过 10MB 限制。",
  "Failed to upload image": "上传图片失败",
  "Image removed successfully": "图片移除成功",
  "Failed to remove image": "移除图片失败",
  "Security & SSO": "安全与单点登录",
  "Manage security settings and single sign-on configuration": "管理安全设置和单点登录配置",
  "Multi-Factor Authentication": "多因素认证",
  "Single sign-on (SSO)": "单点登录 (SSO)",
  "Configure single sign-on providers to allow users to authenticate using external identity providers.": "配置单点登录提供商，允许用户使用外部身份提供商进行身份验证。",
  "SSO is available in the enterprise edition": "SSO 在企业版中可用",
  "Allow users to sign in with their Google account": "允许用户使用 Google 账户登录",
  "Allow users to sign in with their GitHub account": "允许用户使用 GitHub 账户登录",
  "Configure SAML 2.0 single sign-on": "配置 SAML 2.0 单点登录",
  "Not configured": "未配置",
  "Set up": "设置",
  "Note: SSO configuration requires additional setup. Contact your administrator for assistance.": "注意：SSO 配置需要额外设置。请联系您的管理员寻求帮助。",
  "Enforce SSO": "强制 SSO",
  "Once enforced, members will not be able to login with email and password.": "一旦启用，用户将无法使用电子邮箱和密码登录。",
  "Create SSO": "创建 SSO",
  "Toggle sso enforcement": "切换 SSO 强制执行",
  "Entity ID": "实体 ID",
  "Callback URL (ACS)": "回调 URL (ACS)",
  "IDP Login URL": "IDP 登录 URL",
  "Enter your IDP login URL": "输入您的 IDP 登录 URL",
  "IDP Certificate": "IDP 证书",
  "Enter your IDP certificate": "输入您的 IDP 证书",
  "Issuer URL": "发行者 URL",
  "Enter your OIDC issuer URL": "输入您的 OIDC 发行者 URL",
  "Client ID": "客户端 ID",
  "Enter your client ID": "输入您的客户端 ID",
  "Client Secret": "客户端密钥",
  "Enter your client secret": "输入您的客户端密钥",
  "OpenID (OIDC)": "OpenID (OIDC)",
  "LDAP / Active Directory": "LDAP / Active Directory",
  "SSO Provider": "SSO 提供商",
  "Provider Type": "提供商类型",
  "Last Updated": "最后更新",
  "SSO provider deleted successfully": "SSO 提供商删除成功",
  "Failed to delete SSO provider": "删除 SSO 提供商失败",
  "Third-party integrations": "第三方系统集成",
  "Manage connections to external systems and services": "管理与外部系统和服务的连接",
  "Mail service": "邮件服务",
  "Configure SMTP settings for sending emails": "配置 SMTP 设置以发送邮件",
  "Mail service is used for user invitations, password resets, and notification emails": "邮件服务用于用户邀请、密码重置和通知邮件",
  "SMTP configuration": "SMTP 配置",
  "SMTP host": "SMTP 主机",
  "SMTP port": "SMTP 端口",
  "Use SSL/TLS": "使用 SSL/TLS",
  "Enable secure connection (recommended for port 465)": "启用安全连接（推荐用于端口 465）",
  "Ignore TLS": "忽略 TLS",
  "Disable TLS certificate validation (not recommended)": "禁用 TLS 证书验证（不推荐）",
  "Authentication": "身份验证",
  "SMTP username": "SMTP 用户名",
  "Username or email": "用户名或邮箱",
  "SMTP password": "SMTP 密码",
  "Password": "密码",
  "Sender information": "发件人信息",
  "From email address": "发件人邮箱地址",
  "From name": "发件人名称",
  "Save settings": "保存设置",
  "Test email": "测试邮件",
  "Send a test email to verify your SMTP configuration": "发送测试邮件以验证您的 SMTP 配置",
  "Test email address": "测试邮箱地址",
  "Send test email": "发送测试邮件",
  "Mail settings updated successfully": "邮件设置更新成功",
  "Failed to update mail settings": "更新邮件设置失败",
  "Test email sent successfully": "测试邮件发送成功",
  "Failed to send test email": "发送测试邮件失败",
  "System": "系统",
  "Users": "用户",
  "Content": "内容",
  "许可证与版本": "许可证与版本",
  "License & Edition": "许可证与版本",
  "License": "许可证",
  "Add license": "添加许可证",
  "Update license": "更新许可证",
  "Remove license": "移除许可证",
  "Remove license key": "移除许可证密钥",
  "Are you sure you want to remove your license key? Your workspace will be downgraded to the non-enterprise version.": "您确定要移除许可证密钥吗？您的工作区将降级为非企业版。",
  "Enterprise license": "企业许可证",
  "License key": "许可证密钥",
  "Enter a valid enterprise license key. Contact sales@notedoc.com to purchase one.": "输入有效的企业许可证密钥。请联系 sales@notedoc.cn 购买。",
  "e.g eyJhb.....": "例如：eyJhb.....",
  "Contact sales@notedoc.com for support and enquiries.": "如需支持和咨询，请联系 sales@notedoc.com。",
  "Edition": "版本",
  "Enterprise": "企业版",
  "Trial": "试用",
  "Licensed to": "授权给",
  "Seat count": "席位数量",
  "Issued at": "签发日期",
  "Expires at": "到期日期",
  "License ID": "许可证 ID",
  "Workspace ID": "工作区 ID",
  "Member count": "用户数量",
  "Open Source": "开源版"
}